del post

麻煩連仔幫我del post

有冇人試過拍拍下拖突然想單身

同埋開係站務台既呢個post，唔該哂

Bye9bye 你可以單身了

ok